@inproceedings{Fayet-Blond-Coulombel-Simon-Lolive-Lecorve-Chevelu-Le-Maguer:TALN:2020,
    author = "Fayet, C\'edric and Blond, Alexis and Coulombel, Gr\'egoire and Simon, Claude and Lolive, Damien and Lecorv\'e, Gw\'enol\'e and Chevelu, Jonathan and Le Maguer, S\'ebastien",
    title = "FlexEval, cr\'eation de sites web l\'egers pour des campagnes de tests perceptifs multim\'edias",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "22-25",
    note = "FlexEval, creation of light websites for multimedia perceptual test campaigns",
    abstract = "Nous pr\'esentons FlexEval, un outil de conception et d\'eploiement de tests perceptifs multim\'edias sous la forme d'un site web l\'eger. S'appuyant sur des technologies standards et ouvertes du web, notamment le framework Flask, FlexEval offre une grande souplesse de conception, des gages de p\'erennit\'e, ainsi que le support de communaut\'es actives d'utilisateurs. L'application est disponible en open-source via le d\'ep\^ot Git https://gitlab.inria.fr/expression/tools/flexeval.",
    keywords = "Tests perceptifs, multimedia, web.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/161.pdf"
}
